香港官員制裁名單

以下係制裁名單，如果唔想違反美國法例就千祈唔好同以下人士做生意

另外，之前有位巴打出貼講官員出入境紀錄
懷疑被刪左貼，所以我再提醒大家，千祈千祈千祈唔好用以下網站搵官員出入境紀錄，咁樣係可能違反左香港私隱條例

我唔敢貼第一條link內容出來
貼出來可能都會被刪post

真係無咗個post

係